[健身健心] 鍛鍊身體幾問求教

繼我先前問過巴打點減磅後，經過一輪食物控制同做運動。
成功極速由157磅跌落150磅（唔該晒巴打先），我178CM高，睇數字就好標準喇。

咁我上網睇計翻個脂肪比例，用以下equation計
體脂 ％ = 1.2 x BMI + 0.23 x 年齡 - 5.4 - 10.8x性別(男=1)
計出嚟係15.8%，under30男性標準係14-18%，咁應該都好標準啦。
但係d肉感覺都係鬆鬆地，肚腩修咗但都仲係搣到舊肉。

運動就keep住隔2-3日跑步，跑完做吓push up。
無跑步就玩dumb bell，格日就練下腹，唔算intense但keep住會train下。

想問下而家呢個身型點樣可以進一步修線條？係咪一定要出去gym room做會好啲？
另外係咪應該繼續減脂呢？
而家上腹係見到少少嘅，但肚個位感覺好難練，請教有咩方法可以操下？

有無健身jj呀

有無巴打啊

有無健身巴打？

仲有腩都想學人修線條